[集思廣益] 如何令TVB變成下一個亞視？

點樣可以系統化TVB杯葛行動？

集思廣益，

只有系統化先可以集合力量令TVB驚，

正如遊行要正規地宣傳左出黎，先會召集到200萬人，

尋晚有個好例子，用梁振英恥與為伍個招，每日post:

全力支持TVB廣告商

其實就好似杯葛撐送中餐廳咁，

到頭來都無完全系統化到令人可以杯葛，

最易用我已經覺得係呢個，插入左google map:

個邊可否出個app 或網頁，非常user friendly地令人揀到合適餐廳？

大家天方夜譚下

----------------
另外想成立個杯葛TVB TG group，

比鍵盤戰士一齊做野，

最主要就係系統化比有心人知要杯葛邊啲品牌，

例如幫手每日做恥與為伍post，

真係會出力嘅留低TG.

就嚟連票都冇得投喇

緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

杯葛嘅TG group好似已經有？
尋日見到有個成千人 但冇join到
有無人可以share返個group出黎
另外借po問如果我今晚繼續數廣告
應該舊po繼續定開新post？

心穎姐
受小弟一拜

應該開新？因為舊嘅睇唔到第一頁？每次個標題寫返個日日期？
小薯唔識

其實唔好太浪費精力去數佢廣告
title sponsor & 植入式廣告先係主要收入來源
其次係旗下藝員做簽合約做某產品代言人

咁應該點做
你好似識啲野

推